
Curso: Diseñando páginas web con Bootstrap 4
Entrega Semana 3

* Cargar los módulos correspondientes ejecutando: npm install
* Iniciar lite-server ejecutando: npm run dev

* Tooltips en los nombres de los hoteles
* Popovers en los botones Reservar
* Modals en los botones Contacto
* Tabs en precios
* Accordion en tarjetas


hfagundez@protonmail.com